女朋友有錢過自己

有冇人都係咁？
我公屋佢私樓

唔係你有錢過佢就佢有錢過你㗎啦

巴打點克服自己心理關口追佢

我遲啲見佢屋企人都唔知點算

其實唔係追，大家自自然然一齊咗
咁囉

我都覺
最撚驚見家長，我屋企人廢老嚟
佢屋企人勁有學識

好撚正

食飯我俾，買樓買車佢老豆俾

痴撚線有冇咁好

咁咪好...

巴打實好靚仔

你條女有無講d 咩

買咗既私樓定供緊？

咁分手啦，人渣

無啊多數都係我埋單

叫佢老豆快啲送層樓比你地，唔係就

佢讀緊U
我做緊嘢
你話呢

屋村仔真係屋村仔，賴蛤蟆想食天鵝肉。

十個有十一個都會介意

好羨慕？個comment好酸喎ching

正，學生妹

其實講真唔講身家大家都無嘢
一講就算佢話唔介意
我都知喺香港身家重要過任何嘢

我住yoho ，戇鳩仔

佢話唔介意咪得lor diu, 你自己杞人憂天咁婆媽做乜

D女自己一定介意，只要去到適婚年齡，只要條女出嚟做嘢，只要條女閨蜜問你做啲乜嘢住邊度，你就可以收皮

[一人一句] 聽日不要說林鄭下台 試著說____________

半年多啲，但大家都有共同嗜好
同埋無咩嘢收埋

住yoho都拎出黎講，唔好玩啦ching

算啦樓主，叫你女友搵個有錢佬啦，你都想佢幸福架麻。

你地雙方爸媽知拍拖未？

Yoho定屋村，唔好玩啦師弟

距離太大會有壓力嘅
例如食接受到嘅價錢range差好遠
咁呢個就係價值觀問題

有乜咁出奇！？

同意，唔好累人。 就算你係專業人士，但你屋企背景太差，第時有咩事，你就要搞掂你屋企先，邊有錢比好生活你女朋友

知啊，之前去佢屋企，入到屋心諗仆街成世人無見過咁靚既屋

會儲錢

由細到大都住太古，車出車入，最撚憎啲人買完濕尻發水樓自我陶醉，家底好從來唔串尻人

儲得幾多？搵30,000儲20000？搵50,000儲40,000？第時結婚住邊？靠人哋屋企？你係咪男人嚟㗎？儲得首期定係儲得結婚呀？儲完首期生小朋友條數點算？生仔去私家醫院都10幾廿萬？你儲得幾多錢呀？

我有啲fd都好似你咁，但女朋友好錫佢，見最後行得幾遠，上少啲連登啦

太古城都攞出來講收皮啦你，我自己買㗎 ，不過唔好意思我唔靠屋企人，細個住薄扶林花園。

我唔介意

會努力搵錢
多謝你但我會做好自己

兩個字 中出

結婚就實結到，賺得少咪住遠啲例如yoho, 生小朋友就咪搞，睇條女愛唔愛你, 愛你實唔介意

話就咁話
我呢啲低下階層咪好似upside down啲貧民咁
佢嗰種有錢係我呢啲窮人好難想像

唔係想睇小你，只係預咗壓力係好大，同時如果女朋友質素係高，一番工去到新環境，人地同事高職位小小嘅有車有樓，車出車入，你就比下去。

樓主一定係好男人

一係好靚仔

住屋主要係睇番大家工作地點係邊

放過人啦

睇嚟你未識過真係唔介意嘅女仔

我普通人嚟
做graphic design/ 2D 3D art乞緊食

女朋友靚啲

你女朋友讀緊書，人地家長都係當玩下，如你依家儲到100萬你試下同人地家長講話想娶你個女，你睇下會咩反應

太古都收皮，你由頭酸到尾喎
Yoho都買，弱智仔

咁咪幾好，有軟飯食

利申：女朋友屋企有錢過我同大過我

巴打係咪有過類似經驗

多數都港島啦，自我陶醉撚

我都唔知點覆你好，講到自己住太古好似住天比高咁，笑左

我覺得出身都應該好重要

一百萬咁少 唔好玩啦
人哋住私樓大屋
起碼一千萬啦

呢條友比港女推左去買yoho返到屋企應該俾老婆鬧點解揾咁少

可以咬老軟

自己上進當然重要，揀得你一定有你過人之處(現階段....)

係呀，好窮架我。。。

有無bno?

不過yoho呢啲樓1500萬，太古城幾多憶呀？

的確係好正，不過我從來唔會拎嚟串人，由細到大有唔同家底既fd同女友，見到人哋既不幸，心裏面會覺得唔開心。今日見你咁易酸咪串下你

屋企人無
無讀過中史既中華膠而家做廢老
97前無攪到bno

串下我又無所謂，你第時生個女住太古，你個女男朋友住屋村，你心入面好唔開心好心酸，之後你仲會比錢你個女個男朋友，送錢佢洗。你努力一生，但你個女男朋友等你死左就可以免費獲得太古。你係一個大好人

香港大把人好似你咁，老實講到時先諗啦，支爆都黎緊，諗下點走好過啦，上連燈都冇人幫到你啦，一係左屌右屌，咁不如諗吓點樣搵多啲好過啦

係，依家唔介意就好好珍惜現在，未來發展你覺得呢

我女友搵多我成倍人工
唔洗問佢攞就唔成問題啦
遲下香港都變省啦 儲多個錢移民啦

唔可以一樣?

應該會移民
而家想儲吓經驗然後去外國遊戲/Film studio公司做嘢

拉
不推文回覆呀

但係唔知佢會唔會跟埋我走
即係佢屋企人喺香港住
我同佢就去外國生活

出身唔到自己揀
女朋友讀緊u 點都會幻想過將來會點
同你一齊知道你冇咩家底都話唔介意的話
係更加證明佢真係欣賞你個人唔係物質呢

見到有錢人好靚嘅生活難免有啲驚訝
盡量做返自己 唔好太苟緊

香港生活已經夠苦，香港人除咗最有錢個批有幾可開心過，有你呢啲人就雪上加霜，香港人工中位數得2萬，有一半人人工低過二萬，三成人住公屋，如果我有個女我會要佢自己選擇，我寧願佢窮得開心好過喊住有錢，身邊有同學為咗錢嫁比唔鐘意既有錢仔，有窮住結婚既朋友，邊個開心有眼睇得出，呢啲係人哋自己嘅選擇當然就條路自己揀仆街唔好喊

可以
咁其中一方有錢過另一方又有咩問題

要咩克服
俾我我都盡力去追啦大佬

不過調返轉，如果係條女窮你有錢既話你又點睇？

如果你個女有錢但個男朋友係窮，咁你都唔介意，咁你都好離地

多謝大家開解
我諗最大因素都係雙方介唔介意

可能我太過無自信

唔介意，我介意係我有問題，你地全部正常

女仔窮無問題啊，咁正路都係男仔出錢

如果呢個男仔同個女一齊到落去 都證明呢個屋邨男仔有料 自然證明佢值唔值得擁有更多

我都唔係話想怨自己父母
但係有得揀邊個唔想家庭背景好少少尤其喺香港 階級觀念咁重嘅地方

咁大家都知做人好多野都無得揀既
唔會怨囉

你上錯forum姐，唔係你錯，你上憎人富貴厭人窮既babykingdom就得

有撚本事咩你，你垃圾公屋仔一件咋，留係公屋陪班白粉佬住啦，唔好害個女仔一生。正冚家剷垃圾父母生你件垃圾窮閪

你咁講香港有三成人都唔使結婚㗎

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

發你老母個奮咩，依家中共統治緊你呀，冇識返兩三個黨員你會有機會向上流? 柒少陣啦，你坐左30年呀?

公屋仔唔等於垃圾嘅
只係無錢啫

有時講真心話會傷人自尊心。但有啲嘢唔講避開唔代表無問題。

條女去到點有錢法

唔會傷既
我覺得呢啲reaction 係香港人都可能會有

如果你係ibanker、big4會計，精算師。我唔介意你住屋村，相反我好欣賞你

私樓同埋屋企好寬落

去咗畫畫同做設計

竹門對竹門 木門對木門呢句說話係真
但都主要係雙方父母開唔開通嘅問題
學識 眼界 價值觀 四大長老飲餐茶吹下水就高下立見
傳統亞洲社會嘅老一輩係睇重出身㗎啦
本身package唔靚嘅話巴打唯有發力增值自己，唔單止錢，眼光人脈呢啲都要有進步。唔知你父母咩心態，但公屋廢老咁嘅話出到去真係會有啲失禮
盡做啦巴打

根本樓主咁既低賤出身係唔會有前途
香港一早已經冇屋村仔發奮成才既故事
條女最多咪俾佢屌兩野，最終都一定唔會同佢係埋一齊
講真有錢屋企要遇返有錢男仔有幾難? 弱智仔未成長仲係度發夢

錢固然重要 可以滿足生活要求 但未必人人都睇佢做首要考慮因素 唔係個個窮嘅都係冇自我能力嘅寄生蟲
老套啲講 睇埋性格架嘛

我溝佢嗰陣以為佢住愛民邨 仆街到上佢屋企先發現係何文田啲私樓

成才呢啲真係好主觀嘅

最近鍾意咗女仔又係咁..佢中大我就低學歷

你件垃圾俾人屌俾人笑都可以咁撚厚面皮，你應該用依種性格去做壞事、奶共，一定發達。畫乜撚野畫，你一幅2d、3d搵到幾多? 夠唔夠你買藥俾你公屋入面兩個廢老食?

雖然口賤，但講得十分之好十分之中肯

又一件發撚緊夢既窮閪 ...
真係希望光復香港之後可以清洗你班窮閪，你地d思想扭曲到好難適應文明社會 ...

中大又點。。全球排第幾 笑死

咁人係有良知嘅
唔會為咗錢去投共

我寧願窮寧願死都唔會賣靈魂畀魔鬼

係，一定要清算，香港只可以容納中產以上家庭，嗰班死窮鬼攞福利。

上小啲兒登
呢到個個基本月入100k架啦
多啲同條女傾下你地既感情好過啦
如果佢冇同你傾過將來就算吧

其實有錢人都要靠窮人先搵到錢嘅

口再賤都冇用
我現實都識好多樓主依d人，係冇尊嚴任人屌都得，但係壞事做盡毫無人性，完美反社會人格。 所以我建議樓主奶共好過去畫畫，只係個覺得個女仔好可悲，識d咁既心理陰暗既垃圾

佢有問過會唔會想生仔嗰啲
我同佢講話我好憎照顧細路仔

佢又係好痴線

你有良知就柯尿照清楚自己個窮酸相，唔好害個女仔一世

做人又唔駛咁negative嘅

咁就梗係利用你班垃圾啦，我哋有俾月薪你嫁戇鳩，邊個叫你唔識投胎，邊個叫你唔上進唔做ibanker，你怨乜春，認命啦

會。。。你一定要搞大條女個肚，唔係你一世住屋村。

其實重點都係你地介唔介意
雖然真係有啲難
女方家庭點都會有啲聲出

我覺得事在人為既啫
窮咪努力囉
香港唔啱咪去外國

咩私樓先得嫁 咁廣 下至幾百萬上至幾十億

預咗啦畀我都會

去外國有春用咩，去做農夫吖？你自己衰就好啦，搞埋人哋個女，你咁撚黑心嘅你

咁其實你想點先
重點

我諗起碼差唔多成千萬，講緊十幾年前買

無,
開post叫春

早啲訓啦ching
等陣去cwb行下街

各位早唞

叫春？比我住屋村我寧願上IFC

55 ok

Pull

公屋仔真係唔敢溝女 讀書果陣個個同學都住私樓
好撚自卑

其實都唔係好有錢姐 咪一般香港家庭

真係好撚賤格，開post存心想曬自己窮撚溝到有錢女，講自己有本事害人一世bla bla bla，香港除左藍絲外仲有班咁痴線既仆街
屌你老母做graphic既西方世界一早飽和曬，點會要你d人
不如奶共發達仲快啦，你天生性格咁撚卑劣

難怪連登個個50k

依加普通既樓都一千幾百萬 有咩咁有錢 是但睇一棟都有

勁，閣下是咪設計大師

咪話係好多年前既物價

其實我好懷疑窮人係咪性格真係恐怖d，
係咪因為唔心理扭曲所以會生存唔到，
慢慢養成一種毀滅他人成全自己都係理所當然既性格?

利申 爺幹父幹撚 唔覺得佢算有錢

一個社會入面咩階層都有嘅
我覺得最緊要係雙方意願

屌你，比人咁屌法都冇乜所謂咁，真係唔係好值得幫

香港人真係cls，咁都有口水戰

介咩意呀
你搵個都係公屋仲撚慘

50k算得咩 比你一蚊都唔用番工50年先3千萬

其實大家心平氣和咪好

我又覺得唔同意見都有佢哋存在空間
一言堂係對言論自由既打壓

男女平等嚟講冇咩問題

講真男女無可能平等
階級觀念，性別定型呢啲係喺社教化入面
入哂骨既觀念無可能改到

你用自己10年人工
去比人哋屋企一世人工
你邊有咁樣計㗎
莫希少年窮
你今日冇唔代表第日你冇
我條條女屋企都有錢過我
咁又點唔覺得有咩問題
難道拍拖前要穩到條女老豆嘅一世人工？
你嘅問題唔係條女屋企有錢
係條女出呢做嘢後睇到嘅世界
佢見得多男人有無影響先緊要

諗咁多一齊耐先算啦 早抖

我都明...其實每刻都好唔開心但做到乜野...
特別係佢屋企有學識對比自己粗人咁都幾灰
雖然話想儲錢30歲買樓但都幾難做到

靚唔靚先

我同我女朋友都係讀緊u
我原本家底好過佢
但係佢第時份工會高水過我少少
心情好複雜

連個穩都可以打撚錯，你d窮撚低智商係有樣睇，完全明白點解你地擁有貧窮既基因，因為自小教育已經出左問題。

踏實溝返屋村妹啦，窮人唔該搵返窮人打種plz

酸撚到
係咪細個果陣比有錢女HURT過
話你係廢物 係垃圾
屋村仔真係屋村仔，賴蛤蟆想食天鵝肉。
從此再唔相信世上有愛
嗚嗚嗚

媾緊條女佢好似幾有興趣
但我發現佢好有錢
而佢好似唔知我窮到仆街
係咪都係收自己皮好啲

寧欺白鬚翁 莫欺少年窮
勤力啲囉 後生仔可以有好多可能性嘅

就算儲到錢都冇用？

諗起兩家人見面就爽 一邊就有學識 一邊就乜春都唔識 擺酒仲撚爽男家女家一邊着到好柒 一邊就着到社會賢達

如果你真係可以改變到自己人生，由窮撚變成一個可以提供對方溫暖既生活既人，當然可以。否則你就係強逼對方改變自己一貫既生活去遷就你

如果你地任何窮撚覺得強逼係一種愛，我冇野講，祝你條女幸福。不過我一生見太多依d case，窮富配99%冇將來

唔係啦

有將來嘅前提係個男嘅要有能力逆轉命運
但好老實講，有啲公屋仔都有公屋基因
佢哋都睇唔起自己，人哋點睇得起你？

未來發展只會浪費個女人時間
條女等到你30歲 加埋條女啲錢啱啱夠上車

個仔/女讀公立 條女都唔知湊仔好定番工好
讀公立唔好好睇住有機會變mk仔/比mk仔搞
個仔補習又要死慳死抵

不過最緊要條女肯制 男人實無蝕底
最爽係條女肯貼晒大床

我寧願佢窮得開心好過喊住有錢，身邊有同學為咗錢嫁比唔鐘意既有錢仔，有窮住結婚既朋友，邊個開心有眼睇得出

最幣跟個窮嘅唔開心
跟個有錢嘅一樣都唔開心
點解唔揀個有錢？？

我都係咁。其實佢愛你的話，除左日常開支可能大d都唔係咩問題，平時對佢好d，有d上進心搵多d，對佢屋企人好d問題唔大。

利申 你搵個窮過你既自然有其他問題，比我揀都係有錢女啦

基本上去到談婚論嫁先會俾四大長老見面
咁快諗到大家家底好傻

咁咪食軟飯囉

同樓主一樣
但係條女同佢老母都唔介意
會一齊講將來
條女帶過我新年去佢屋企拜年 見曬佢所有親戚
佢婆婆最近過咗身 由喺醫院見佢最後一面
到之後處理後事我都在場
佢之前depression 我日日去佢屋企訓
好擔心佢有事
我同佢一齊之後 佢屋企/佢有咩事我都永遠喺佢身邊陪佢渡過難關
第日唔會食軟飯
會靠自己比幸福我女朋友
我一開始都好似樓主咁諗
但係我覺得家底真係唔係咁重要
你不如諗下點樣努力比幸福你女朋友啦

驚咩
唔係個個女人都需要錢
有啲女人需要關心同愛

袁x豪夠差距大

睇下你處唔處理到
如果無果種能力處理
咁就唔好追 廢事煩

條友窮到淨得錢
女人會欣賞你性格 幽默感 其他野
可能佢咩都無

衰啲講唔會想啊妹第時老公係個窮撚

傻啦 我立志食軟飯 只係未有條件做到

講真睇下窮得嚟係點，如果係有上進心，又對女家d屋企人好嘅其實都ok
至少好過上面果個雖然有樓但係講野講到咁，
至少想比個女好嘅人而唔係一個只係得錢嘅人

幾好

大西北

香港講男女平等

有錢人 女都靚d

曾經有一任女朋友 普通人炒下樓炒下股
佢老豆炒開地
一出世乜7都有 人生0目標
佢最大既煩惱係下次旅行去邊 同 買邊個袋好
佢屋企剩係同佢講拍拖唔好擇個太窮既

個陣心入面有諗窮唔窮 好相對架wor
利申：好普通普通私樓仔 係佢老豆面前同乞衣應該冇乜分別

I know that feel，不過我女朋友係自身有錢過我，都足以令我自卑

冇雞脾食姐
但有女食播

呢到咁多人條女都有錢過自己

On9仔 住yoho都拎出黎講

點識

善用不推文 今日係決定香港命運嘅一日.

我公屋 佢山頂獨立屋
利申我係仔

柒左就收皮啦
你係香港問10個人 yoho定太古 11個都揀太古
人地巴打住又住得好過你 心地又好過你 見到都尷尬

有乜好介意

Ching真係人如其名

幸運應該係兩個去構建
唔係一個人俾另一個

咁諗心態唔係咁好

未試過，想試下

想當年都敵不過自卑

雖然唔有錢 但我唔介意有錢過男人
反而會諗佢眼光價值觀差異大唔大先

閨你老母蜜

咁咪揀個令你開心㗎囉

見到佢啲comment都覺得肉酸 巴打好波 一招收佢皮

你就爽啦 我都想有

當大家越走越遠，就要有被分手既準備，不過珍惜多d你地可以一齊既時光，盡力增值自己

利申:被棒打鴛鴦，she deserves better

大西北 俾我都唔住

你有冇試過有錢過人地？ 真心

仇富撚真係好煩

我未同有錢女拍過拖，有時都會諗同有錢女拍拖好正，唔會介意，但唔知真係拍時會唔會介意，好想試下，好似幾好玩

唔駛擔心咁多啦。佢出咗嚟做嘢，大多幾年，個人現實啲就會飛你
把握現在啦

係，依家讀緊書，見條仔番工，起碼去街街有人比錢先

你都係住公屋嚟。。。你話樓上個公屋廢老吐痰

死傻仔

係，好似你咁樣，打機都想識女仔

我gay sorry識你老母臭閪女仔 問下有無呢啲情況都叫想識？你真on9唔係扮

ON9 如果係住下面點會驚比人咳中
緊係經過啦屌 有冇腦架

通常都好有氣質

點樣有錢過佢
咪玩啦

因為大多連登仔都窮 所以係網上會話
會比個女揀個窮嘅true

睇得出你對香港樓價係0認知

你又知人地係十幾年前買落千幾萬？
再講10年前千幾萬樓 今日有d可以仲係千幾萬

其實你講地區 同呎數 或者幾多間房 咪得

TKO區
總之有條幾寬既走廊
屋企望落成千尺咁

咁唔算話好有錢啦
將軍澳區，10幾年樓齡，當維景灣畔，都係千幾未到二千個，一般啦正常中下階層

tko樓價都貴
我諗你都未必識分究竟1000呎係點

千呎 通常會有4間房 連雜物房 連工人套房
800 就4房/ 3房+工人套房
3房就5-700

萬5/6蚊呎

人地層樓「依家」
我估值千零二千萬啦 for your reference

連登仔出類拔萃
住千幾萬樓都係中下階層 連登獨有

應該就係呢種
講真見到呢啲屋會好驚訝
我係

睇下自住物業佔總資產幾多啦，如果佔5份一，4份一都算中產嘅

吹水唔抹嘴

參考下 不過你一定話人地d報告唔準 你自己最準

4房 雜物房 工人房依種？

通常自己層樓都2000萬既家庭 一定仲有其他既資產 物業

人地身家 保守估計 都3/4000萬

有無再自卑左

笑撚死 住yoho睇唔起人住太古

都講左條友唔識野嫁啦 會唔會有人窮到咁 大驚小怪 佢地最叻冇一億幾千萬 就當其他人都冇咁

其實冇乜野嘅，又唔係差好撚多

十年前將軍澳 得好撚小係成千萬 講緊複式先幾百萬

你之前識個d 全部公屋？

真係 我係佢就潛水

住公屋都唔好咁目光短小啦 小小事大驚小怪

對於搵唔到錢既人千萬係多既 搵到錢既就覺得入門級啦

其實見到嗰類comment，block user就得

樓上ching都話千幾萬唔算中下階層，我r爆頭都諗唔明，咪即係成個太古城，加康怡，康山全部都叫中產咁中半山，跑馬地，南區個度叫咩？識人住緊藍塘道嘅都淨係夠膽自稱中產

真 連登仔個個專業人士，千呎只係入場券

屌 講咁多窮又唔敢面對冇撚用 睇唔到就唔當窮？

太古果班都係一般家庭 咪又係番工坐地鐵

我發覺香港真係有班人仲係好窮 正常真香港人點會窮

身邊大把人都喺咁
我就無呢個福氣喇

但樓主又唔使驚嘅，港女其實睇性格睇上進心 （窮唔代表個男仔學歷低唔肯進修唔肯努力）
而且私樓嘅世伯伯母都開明，唔會比說話個女聽
因為講真佢哋都喺窮人出身，以前肯捱先買到私樓

至於點解香港咁多公屋男 配 私樓女
因為公屋窮撚多數鐘意追仔生
衍生一大堆公屋仔
但都ok嘅，港女唔差會體諒

正呀有軟飯食

其實佢地點解會當住太古城就好有錢 因為佢地都根本唔識人住係果到 令到以為會超級有錢 我識得住太古城既咪又係普通人一個 太古城應該算中下至中上都有既 睇單位 但大部分係中下至中中 中上級佔可能10%

面唔面對關你隻癲狗撚事咩講真block你咪block你囉洗擇日咩

仲讀緊書咁快諗家底做咩
第日談婚論嫁先諗呢D野啦
到時仲係唔係一齊緊都成問題

現階段只需諗樣貌性格

你呢句野個feel好窮酸

你估你實結到婚咩

你咪block都唔同階層 反正都唔會撞到

有人住半山 叫自己中產 = 半山以下無中產

睇完上面單新聞先再出黎吹水

唔睇唔緊要 我比個總結你

香港身家排名
排第25萬5千個位 大概有1630萬「總資產淨值」
top3.4%左右

千幾萬就3.4% 應該講暗底仲有班人有錢 有錢人只會比佢既數據多

咁你係咪想提醒睇唔起太古城既人 比太古城有錢既人 原來真係好有錢

人地既統計數據唔係官方嘢
無隱瞞既必要性

但都係個句啦 人地銀行既報告唔準
連登仔估算最準

Ching我唔係想駁你，你自己數下港島大屋苑是但一個都過千萬，唔係吹水，而係千萬自住單位事實真係算唔上中產，除非你仲有其他資產，睇你想信數據定信自己眼見嘅事實

講左好多次係普通家庭 係唔知點解會有人唔覺 屌呀爺果層買一層 我老豆又買一層 起碼都有2層啦依加 我個個親戚冇一個係冇樓

係囉，我都諗唔明，明明普通家庭上到連登都變有錢人

準則唔同 窮係世界上永遠係佔多數既 可能普通家庭都算係幸運一群

ching我唔係想駁你
咁多個大型屋苑 入面當有1000個單位 係咪真係有1000個業主？

可唔可以有10個業主 擁有其中500個單位
實際得510人係業主？

自住個單位1000萬算唔算得上中產 我唔評論先
因為當中係可以做按揭借錢既
所以我只係睇總資產淨值

但按樓主論說 十幾年前買 斷估都供完啦？按當時樓價 就算未供完 都係差1/2m
而且千呎 個單位起碼都千幾萬

一個家庭 有千幾萬淨資產 我覺得可以叫中產，根據份財富報告

十幾年前將軍澳賣緊幾3 400萬，咪玩啦ching今時今日做緊千幾萬樓你同人講係中產真係笑你on9驚你嬲不過你鐘意啦住緊公屋可以話自己揸林寶，你自己認為係咪係

你覺得唔係 你咪比證據 大家討論下

十幾年前3/4m 十幾年後 升到10幾m 咁佢供十幾年 係咪最多差1/2m未供完？
十幾年前幾錢買根本唔重要

我一直都無講住某某銀碼樓係中產 因為可以做按揭
我講緊總資產淨值wo

香港 有45-50%人住公居屋
餘下既人 大約1/3租樓住

香港只有大約35%左右人住係自己物業
香港樓價中位數約7m
你從邊個數據去睇
住1xm樓既人 或家庭 都最少係top 1x%內

你中產定義 係該地區 top2% ？

咁先正呀

Same 但你溝到佢條女都應該學歷差唔多
人地見你自力更生都會欣賞嘅

其實同你講落去無意思
你又無數據提出
只係一味講香港好多層樓 住公屋渣林寶
講一堆白痴無關係既嘢 其實就無任何論證

數據唔信
信自己 唔怕

如果佢屋企人係有學識教養嘅人
反而唔驚呢個問題
最無禮貌最睇唔起人嗰啲
反而都係廢老多

睇下袁偉豪

佢揀得你即係佢都唔係睇錢嘅人啦
最緊要畀啲自信不卑不亢顯示出自己有自己理想
唔好show自己覺得配佢唔起
如果咪佢都好快覺得你婆媽成個女人咁

有d係好自豪

不過補充一句
女人畢左業過多兩年
點都會睇錢重左
所以你最好襯佢未畢業努力啲儲錢搞下小生意做freelance都好
過多幾年你地點都會講到錢嘅問題
起碼唔洗儲3,5年錢先結到婚咁慘

你咪繼續拎數據打飛機
數據夠話入息中位數係2皮，如果你搵3 4皮自我感覺良好咪繼續

正常啦連登咁多公屋撚

都幾膠下 時男時女
咁都上大左熱門

介意對方老豆老母多啲

傻啦，利申，居屋仔，不過有一間已購公屋

我第一次上去（九龍塘私樓），除咗個工人會問我想飲咩，同埋之前見過的女朋友啊妹（三姊妹，三個都靚女，伯母係選過港姐）有幾句，其它人一句嘢都無講

明明係女朋友同我講佢地叫我上黎食飯

當女朋友一離開我去拎野，就勁唔舒服無安全感

點識佢

有咩問題
你話d女有錢過你 你無女朋友就話姐

有錢過你都仲要有女朋友都話係問題on99
咁送俾人啦吊
開埋d垃圾po 無病呻吟定曬命dllm

私樓供完未先， 九龍站又係私樓，19 大西北又係私樓， 驚西？

咁始終我都係男人嚟
我女朋友都話想一齊努力儲錢去過兩個人嘅幸福生活

佢第時要返佢個水平的生活，
你能俾佢的話，
咪俾d 自信自己，
一起繼續呢段感情。

選過港姐巴打真係打大佬
而家點？散左？

仲一齊緊，成三年

都多謝佢父母家教夠嚴，我先可以用一個月輕鬆擊敗果幾個中產煩膠，大學做佢O1

成年先全家接受我，依家佢屋企隻狗見到我都會痴埋黎，以前騷都唔騷我

其實都無咩方法，最緊要無咩嘢唔好出聲，要扮到唔係聽緊人講，但其實聽緊，佢地果家人好鐘意突然問你點睇

選過港姐又唔係當選港姐

住公屋好難唔有錢過你喎.....

咁你係咪次次搵條女都上嚟感情台開post話自己女朋友有錢過自己

Fine art grad

佢屋企人係紅色企業高層
我諗我人生目標其實唔係搵大錢
同另一半過得開心就夠

窮人係咁

點解鐘意追仔生，反而會導致公屋女多過公屋仔...

介意對方呀爸媽有錢過自己呀爸媽？

要麥明詩拎住張10A會考證書
一邊狗仔式後入緊

你估依家咩

叫得做伯母，佢個年代入唔到三甲大部份無論智慧同個樣都可以屌打依家堆三甲啦

邊度階級觀念都重啦
階級觀念係no border

介意對方老豆老母點睇自己
如果自己窮過條女既話

家底呢啲無得呃

我覺得係兩個人既事，
香港好多都係一齊搵錢一齊生活

人哋點睇你改變唔到，做好自己本分

我住緊層樓係1000萬以下
又無林寶
我啱啱既言論點為自己打飛機？

我攞客觀數據出黎同你講 你唔信
但無更有力既證據
一味話 乜柒乜柒唔信

總之你乜都知 反而人地d調查就全部都鳩流流既唔撚洗講

呢個真

其實中產定義好闊
個個人唔一樣
當年財爺都話自己中產咪又比人屌
樓上話個人千6就中產其實都合理
因為唔係家庭呀嘛
仲有好多香港人都受惠於樓價增值
仲有好多仲供緊
個人認為一個家庭計
有6萬入息
一層自住斷供既樓
一部十幾廿萬既車（optional）
就係中產

btw樓我個人認為市值1000萬差唔多

如果男朋友有錢過自己有點睇法？

我無話1600係中產

我指出有1600 已經係top3.4%

至於中產個range有幾大呢 討論黎都無意思

你就好啦

你係袁偉豪?

男方版本:
女朋友半山獨立屋，我住公屋
FG已經40-50K，真連登仔資格
本身佢父母係預期係搵返咁上下既有錢仔
依家我連佢一半月入都談唔上
雖然佢地點都會不滿但都好好無說話我聽
只係間接地會嫌我窮 依樣果個
但真係唔敢面對佢地兩老 差距太大

女方版本
男朋友半山獨立屋，我住公屋
FG已經40-50K，真連登仔資格
Auntie Uncle好好呀，知道我係做aco覺得我好識諗，
一上去已經送依樣果樣比我，佢地一定好鐘意我
最近佢地話買樓，問我一唔一齊住，唔洗供咩都唔洗比Wor
雖然唔好意思但無所謂啦

學識外貌修養完全屌打自己老母

周不時仲送書俾我睇，又教我唔同既酒，根據我女朋友既講法係佢已經當我係佢個仔

好唔舒服既係暗示好多次結婚之後要住埋一齊，果種氣場都幾難頂，好似想幫個女去控制住我咁

喂，巴打，你咪已經好撚幸運囉，起碼人地已經當正你係自己人
我都好明白有錢人果種氣場，人地大你成倍年紀，
如果佢地係果種草根，無乜學識，努力做到起家果種就好好多，
可能唔洗太多禮儀，講野都舒服啲。

你個CASE係，人地明知你唔識，大把人根本理你都廢鳩時，
但佢肯教你，又已經為你準備好未來。

講起住屋問題依個我覺得好尷尬，我個情況係咁 :
人地買左層樓，理所當然唔係自己既野啦，
但又諗住係你同佢個女住，
我想比，但比得皮毛，人地講緊幾球野首期，
基本兩條友係輕鬆供，但幫手供呢，又似交租，
因為唔係自己地方，成件事就好奇怪又唔識解決...唉

耐咗就唔尷尬

如果佢地屋企淨係生女既話，佢地都無諗住你俾錢

住埋一齊有唔好：小心第時生小朋友，佢地會搶黎揍

我唔太明 「淨係生女」同「作為外人既男朋友唔比錢供人地樓」係有咩關係
在道理上的確係人地名既地方，你可以幫人供，亦都可以唔比錢，
唔同既父母唔同諗法啦，有啲覺得無所謂，有啲就做下樣都要幫下
(前提當然你都有認真拍拖)

Btw，依家香港真係撚有錢生仔，講緊中產都full pay唔起
第時再生真係害左下一代

學歷高過我
存款高過我

不過我有樓

連登好多有錢人

巴打，你直情二次投胎
人地又教你野，可能會介紹人脈比你
最少你同個女仔結婚仲唔使個女仔屋企養老問題
如果你屋企人係真係廢老既話
衰d講你識返個同階層都未必頂得順真廢老
我識人女普通家境，個男好有錢，個男既家人係捧打鴛鴦

係香港做中產係物質生活係唔錯，如果你唔理間屋既大細
仲有邊個會full pay除咗中國人咁on9呀

同樓主相反
男朋友屋企有錢，我就公屋妹
每次見到佢屋企人都勁大壓力
全家都好叻咁

me2
家境同佢差好遠
搞到我成日覺得好自卑
根本唔敢見佢屋企人

女朋友屋企億億聲，自己屋企住緊私樓

可能佢真係唔介意
但佢屋企人一定介意

比啲信心自己，注重力唔好放對方度

根本唔知有咩問題
成日將呢個問題放到無限大

以為自己開post
屋企完全兩個世界
有時會心諗點解人地全家族都有學識
自己父母親戚就咁低下階層

雖然依家同U 同人工
佢唔介意
但自己好自卑 好驚佢遲早會睇唔起我